鄭記小學同事…

校長叫你咪響Office打咁多飛機呀
屌你老母

無撚用啊你走啦，當呢度Facebook啊？